救助兒童會警告各地肺炎疫情可能導致童婚宗數錄得25年以來最大升幅！

…？